有無人知呢條女乜水？著到咁出街搏乜？

著到咁真係擺到明想俾啲男人睇
呢啲女人真係反感，雖然無可否認係幾靚女

新移民？

條女生咗仔未？

著得好普通姐

有得比你睇又屌

巴打啲女仔frd平時點著

新會然

我睇黎做咩

條女正撚到
樣又靚
波又大
腳又長
又白滑
又夠高

正撚到

樓主結界返嚟？

咁到底佢係邊個

唔好咁懶啦清

屌你老母 佢都唔識 岩岩出冊？

真係唔識

who?

屌你老母 得一張

推